減肥撚請入

3個鐘食一餐 , 每餐食二舊雞胸肉 , 一日食2個強同少少水果蔬菜 , 夜晚過左八點唔食野 , 朝早大約8點起身開始食 , 每日跑一個鐘步 , WORK 唔 WORK?

點解要咁極端

2個強

幾重？做到再算

唔食碳水一陣力都冇埋

70KG 172CM

已經開始左一星期 , 感覺良好

加碗白飯?

171 85kg

要有碳水落肚

除非你以後都咁樣生活 , 一變返正常食量
體重會反彈得好快

咁晏晝加碗飯

咁標準都仲話要減？？

係要都係練肌肉啦下話

平均三餐

3個鐘食一餐, 咁一日即係食幾多餐?

咁樣食法你覺得自己可以頂到幾耐唔會磨滅意志放棄?

google 一下基礎代謝率, 溜溜球效應, 搖搖效應
唔係食得少就減到肥架

碳水食全麥意粉
重訓完再跑/單車機(唔好多過1hr)
雞胸建議落少少油去煎

其實唔太標準

其實你堅持到每日跑一個鐘, 根本唔駛咁樣食法
但食咁少你就唔夠能量跑到一個鐘

上網搵多d 正確飲食方法啦,
最重要唔好學人食藥同埋食代餐去減
加油!

你計下自己既tdee 每日既消耗量啦 在加重訓同cardio 減到啦一定 你食既熱量唔好超過消耗量就得架啦 當我tdee 係2800咁我食到25002400左右再加埋運動咩都掂呀 食雞胸係熱量低方便控制姐 食魚食牛咩都得 只要你沒超過

冇呀 , 都係諗住靠飲食去減

呢幾個月都廢廢地青大把時間

廢青就落街跑下啦

每日都有一個鐘

減過30kg
無糖、三餐、重訓帶氧
都唔洗一年（我知我蛇啦 ）